﻿{
	"id_Confirmation_of_authority":0,
	"Manager":
	{
		"id_Manager":2,
		"id_Debtor":1
	},
	"id_Manager":0,
	"id_Debtor":1,
	"Number":"9999999999",
	"TimeOfCreation":"26.01.2019",
	"Text":"Справка о полномочиях Арбитражного управляющего № 1234\n\nПодготовлена 26.01.2019 в отношении лиц:\n- *Иванов Иван Иванович* (далее - АУ), действующий с атрибутами:\n      ИНН 123456789,\n      почтовый ул. Кирова 131\n      сертификат ЭП №3458345876345876 выдан УЦ Инфотраст\n- *Долгов Афанасий Петрович* (далее - Должник) с атрибутами:\n      ИНН 97867564534231\n      ОГРН 97867564534231\n\nВышеозначенный АУ действует в рамках ЗОБ как арбитражный управляющий в процедуре Наблюдения над Должником (далее - Процедура).\nОбщероссийский профсоюз арбитражных управляющих (далее - ОРПАУ) подтверждает полномочия АУ в Процедуре в соответствии с Законодательством РФ и пп. 11, 12, 13 ст. 4 устава ОРПАУ.\n\nОРПАУ выражает готовность защищать интересы АУ в рамках Процедуры.\n\nОРПАУ при необходимости готов сообщить или подтвердить контактные данные АУ.\n\nСправка подготовлена на основании следующих данных:\n1) АУ принят в СРО “Лихие АУ” 10/09/2015, сведений о его исключении или дисквалификации не обнаружено\n2) На сайте арбитражного суда опубликовано определение о назначении АУ от 01/01/2011, определений о его отстранении или завершении процедуре не обнаружено\n3) На сайте единого федерального реестра сведений о банкротстве опубликовано сообщение №35345 в отношении должника за подписью АУ, сообщений от других АУ после этой даты не обнаружено",
	"Signature":"ЭП №3458345876345876 выдан УЦ Инфотраст",
	"EfrsbMessageNumber":"35345",
	"JudicalActId":"23764"
}